### Projet Service Web 
---

auteurs : Djamila, Hamza et Banou-Priya


Ce projet contient : 
 - un répertoire BDD qui contient les scripts sql qui permet de créer les bases de données
 - doc qui contient la javadoc du projet java
 - projet workspace qui contient le code source du projet 



